16歲少年與71歲老婦譜婆孫戀 揚言若家人阻撓婚事就雙雙殉情

印尼一名16歲少年與一名71歲女子結婚，揚言如果家人阻撓婚事，他們就雙雙殉情。

從婚禮片段所見，薩拉馬特（Selamat Riayadi）與羅哈雅（Rohaya）雖然相差55歲，但都表示深愛對方，願意雙宿雙棲。

而兩人都不富有，薩拉馬特家人給女家的禮金，僅20萬印尼盾（119港元）。

當地社區領袖庫斯沃約（Kuswoyo）證實，薩拉馬特與羅哈雅的確已成夫婦，又表示他們曾經揚言，如果婚事被阻，不惜雙雙殉情。

英國《每日鏡報》

鏡報

古道熱腸

正宗小朋友幹大姐姐

都老婆婆啦仲大姐姐

少女唔鋤愛阿婆

仆你個街

好中

點幹， 乾撚晒啦

奶返濕佢囉

關愛陽具

屌

下？
咁撚多新會員？

119禮金

遺產獵人？

真愛

點解個男著清裝

點首「愛鬥士」比你地聽下